[HKCC] Health Studies YR 1-> CU Nursing YR 1

想問hs year 1有冇機會報non-jupas 升得番上 cu nursing year 1？
就黎deadline，求救 hy

。。。

問黎都多餘
就算你高gpa又唔代表你面試好
人地內部改左玩法你又唔會知
你yr1報左唔收 咪yr2再黎過囉
做好自己可以改變嘅事仲好啦

asshole仔都學人出po

asshole仔躝出連登啦屌

有道理 thank you

你夠 gdp 咪得囉

GDP

yr one 仲要CU nur無乜可能
hku反而有機

得
有26分輕鬆入

有就唔會咁頹

有就唔駛走後門啦

屌你煩唔煩啲

Poly呢？